點解AVG4 最後無美軍份?

明明成大堆外星人係美國, 一架F-22都冇